回你老母氣，仲未救返班義士呀!

屌你出咩休息回氣post
一日唔放班義士，停止拘捕行動，定性返做衝突
一日都唔可以撤!!!

係 keep住道氣!

Push

遲早會清算你班三毛

回你老母
休你老母

唔要再俾下一個盧建民出現!!!!!